不分化不割席同時又搞泛民初選係咪思覺失調？

短時間內泛民各派別仲有得合作？

熱狗就係咁 要時刻提防佢地分化

議席到光棍手

泛民初選唔係分化同割席